邊隻股票對連登仔殺傷力最大？

即係好多人大手買入，SH，之後跌到pk？
目測好似係電子煙

xone gme

GME

Ocugen

Tsla

真
真係當左elon musk係老豆

你個死仆街 屌你老母

Arkk

做乜得罪你

gme

財巴果堆

RLX
TPGY

點可以冇futu

same here

連登叫人買tsla果陣係$200左右炸喎
宜家點跌都有$700...
你自己買遲咗幾個月怪得邊個

futu

電子煙不嬲都唔好傷身又傷金

NVDA

zoom

Gme

唉，琴晚仲加咗注

AI

RLX

NNDM

NNDM
BNGO
PLTR
一堆SPAC連燈有圍爐區嗰堆應該大鑊

FUTU
DISCORD個邊COMMENT
美證監正式搞大陸股
某程度上基本面變咗

所以FUTU前景真係唔知點

nndm , dm , xone , ddd, ssys , mtls,

成堆蝕錢蝕到仆街,由幾蚊炒概念炒上5,60蚊既3d打印

Tsm

成堆連業績增長個勢都未出既垃圾股

有post果啲

788

踩撚中曬地雷

Tdc

呢排入場個班少年股神 ig 女股神

BB

Tdc輸死我

理由成立, 不過咁
pe =33, cloud業務向上緊, 返家鄉機會一定比其他大好多

你有冇走到

淨返少少

52蟹貨走唔走好

如果唔係大注嘅就坐

廢牛

CCIV
SNDL

現價抵入嗎

最大一定係gme

實係GME

nvda, time cost 輸曬

開心返啦, 我啱啱加返注

I'm with u

nvida 啦, 仲晒你伏丫嘛, 屌你老母